鬼妹唔戴口罩搭巴士 仲除鞋擺對腳上巴士窗台

露底

俄羅斯/烏克蘭種

又玩自爆？

觀望中

拍攝者清晰可見

好正,想奶

樓豬條死毒撚喺度偷拍我

想奶腳

巴打好靚仔

gay test past

巴打自爆都要影條女上黎,抵讚

鬼妹好撚正
樓主係傻閪

樓主

晒鮑魚？

佢咁樣色誘你都無問佢攞contact

幾年前？

好正喎巴打

高登偷返嚟？

幾多年前？舊圖呢嫁戇鳩仔

Old news

扯撚左

豪放鬼妹

cyka blyat!

唔戴囗罩咁衰，等我教訓吓佢

正評比樓主個樣

成班on9

樓主咁靚仔,
唔推唔係人呀

Pull

衝去奶佢

推
樓主自爆

我唔撚信係樓主，起嚟都浪費時

自爆

呢個唔推唔得

樓主幾度近視

舊圖？

樓豬好撚毒撚肥柒樣

舊圖黎架
成班以為有人自爆開心大發現咁

雖然真係幾無公德心 但係好撚正

拉

好白滑，想X

摩擦力

啲死港女為左影相整污糟哂架巴士

香港代表

偷拍死全家

會唔會太正

j左

樓豬

已backup

樓主變態佬樣

好想比個頭佢踩住休息

你個樣正啲

究竟佢係有無著襪

我幫佢奶曬啲菌

想幫樓主奶多啲

係咪告得樓主影人裙底

樓主幾靚仔

樓主快d貼J圖啦，再遲d幫你唔到

呢條女對腳都ok

iPhone XS Max wo

腐皮死全家

着鞋屌你老母

想屌

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

連登祟洋到港女就係咁屌 鬼妹就冇人屌
Btw好滑想奶

幾靚都係垃圾

推

隔離個阿叔好撚冷靜，好似見慣晒啲痴線佬咁

咩喎，文化唔同嘛，鬼妹係隨性啲

十卜樓豬呀 有圖就正皮

送去我屋企等我慢慢審問佢

Lm

咸濕仔

係露西

咁撚正 有肺炎都屌

先舔為敬!

屌你老母，又一個連登痴漢露底

可以原諒

呢個prankster黎 嗰條唔係真脷

好想奶呀仆街

有除鞋 有咩問題
係歧視黃種人吹咩
利申 白人

好臭

想屌樓主

賤種

巴打好撚charm

話我種族歧視都好，鬼妹放過佢拉

好撚正 想奶

好正, 無罪

pass

赤柱好多呢啲女

咁啱又會戴口罩？

好正

成哥

其實呢d 懶醒放大影相個個真係好on9
好似番左去十幾年高登，嘩我好撚醒呀放大左影相個個
一齊笑鳩佢啦

抄登真係抄登
汁都無

樓主個樣好連登仔feel

兩個都係賤種
不過鬼妹完勝
樣，腳，身型

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

其實呢啲係外國好正常

why not both

樓豬好靚仔

哈哈好人做好事、靚仔

無罪

條白色底褲仔

有罪

其實巴士窗台位整黎有咩用。地方又唔係大.......

我都想當自己屋企放上去

由佢啦 嘻嘻

諗起前幾日有個Post 港女做一樣既野係咁俾你地鬧
依到又唔見人鬧佢

點解樓主部機唔係好斜但可以影到全身
求教學

巴打好型仔

嗰個位要預嚟放路線牌

啱呀， 相由心生，
巴打咁大方開心share, 人都靚仔d

我左腳

即刻柒哂 對比鬼妹

比對淫腿夾住夾到反白眼斷氣

lm

今日影㗎又airpod又口罩

呢張先係舊圖

之前都唔覺，依家一對比就發現原來真係樣既問題

xs mas都問幾多年前

唔好推

唔錯 除鞋先至放腳上去
好有禮貌

真心
睇左扯左會唔會好鹽濕

巴士佬潛望鏡食到應

成個Carrie lam咁

咁高質既鬼妹 樓主不顧自爆都放上黎益大家

鬼妹大閪晒呀？屌佢啦用英文粗口屌爆佢啦

撚認到拍攝者係乜水咩成班係度開心大發現

好撚正

人類總係犯同樣既.....算啦唔講啦
反正下次都係照樣有啲咁嘅人

偷拍好有經驗. 頭, 眼向前, .....都影到靚相\

Pin la

FBI: 同我放大呢度

此風不可長

推下先 樓主高技術

佢唔係原post人，張圖尋日喺隔離登已經有

痴撚線 比著係我實現場打J

屌你老母眼盲就挖撚左佢啦

明顯係

夠玩成晚
有冇問佢IG

原諒

衝埋去奶塊冇毛粉紅色西啦

有乜問題？？支持呢種行為

怕乜 帶哂罩

ching食開屎？

真係比隔離PO講中哂
MK妹放隻腳上去就比人笑
鬼妹放上去就

利申 想中出

/北歐瑞典挪威丹麥

豬腳你都啱?

鬼妹正過港女多多聲

more pls

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

條港女無除鞋踩上去

原來就係你條毒撚影我，piss off

咁撚樣衰食屎喇， 鬼妹幾撚正

神獸出動
我隻大鵰

對腳應該好撚臭

ho lun正

隔住個mon都覺得臭

gay test

好彩條柒頭戴咗口罩

中文幾好

除鞋

玻璃窗把你反映

迎著你那似花腳味

俾個口罩佢再攞電話啦

想聞隻腳

隻腳好完美

樓主係Billy Ng?

唔入流

唔識咪衝出嚟柒
北歐多數都係純金髮藍眼
輪廓深但五官冇咁標緻 隻眼好少會好似俄羅斯烏克蘭咁「戚」上去

北歐好多呢樣

五官標緻喎
講緊隻眼尾係尖「戚」上去
而且櫻桃小嘴
鼻頭尖

北歐係好多都好靚
但係有少少唔同
我都幾肯定圖中嗰個係俄羅斯/烏克蘭種

北歐好多好靚唔好玩
東歐冇咁細緻就正啲 可能係祖先有混過血

唔好玩嘅意思係？偏向保守啲/高竇啲？
你鍾意輪廓冇咁精緻？
其實各有各靚
甚至中歐德國荷蘭都好正

我硬係覺得鬼妹部手機都係偷影緊樓主
之後係佢IG到話有人偷怕佢

我鐘意北歐東歐多
愈丁愈正

屌

請放在我臉上

有冇porn介紹
但東歐好多都係頭髮偏黑冇咁有異國風情
但波蘭嗰啲樣又真係好正 輪廓深眼大大

波蘭又係德籍多
我唔偏向輪廓深 細緻好正

仆街硬咗

樓豬已完

見一個拉一個，多謝合作

啦，均真啲講，果個po都有人

成個 post睇班友 gay test fail

既然佢咁有誠意就算啦，廢老/毒L唔戴口罩就應該屌 9 佢！

唔緊要啦

樓主好正

靚女+長腿+鬼妹=今次算丫，下次唔好啦

仲唔乘機坐過去送個口罩俾佢

除咗鞋先放

樓主戴口罩幾靚仔

私鳥佢啦，洋人大撚哂咩

短袖短褲喎，至少起碼幾個月前嘅o neal

都似

其實係咪同一個黎

波蘭正咩

正撚到

哩種鬼妹好樣衰

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

東歐妹屎忽又大又白，推唔夠一分鐘就應該射咗

樣嘅問題

俄妹樣

似喎

有圖好波

樓豬毒撚油頭

我會咁睇
白人樣但偏似北方人樣
咁9成9係俄烏種

邊到似
新圖條女白咁多

新電話好多有自動美白

咁影蝕左少少張 佢應該開錄影扮講電話再cap 返圖

有肺炎都想奶

好奇一問啲女係接受到淨係得條底坐喺啲櫈度？

Bossa-Nova巴打

小題大做，如獲至寶